【達蛇復仇戰】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMCXXX

#StandWithOzil

雲加

達狗

垃圾黎 fact checked

you fat checked

世一

口德分-1000

Sorry 岩岩表弟hack左

俾人反cup專家依幾場又開始放棄中場

個個表弟都識hack

你扣100000000啦，專撚手足

Average time of Arsenal PL goals scored under Arteta - 31st minute

Average time of Arsenal PL goals conceded under Arteta - 69th minute

"I moved from Highbury, which was similar to Anfield, but there was a soul in the stadium, We built a new stadium but we never found our soul - we left our soul at Highbury." - Arsene Wenger on moving from Highbury to Emirates

Rob Holding has only been on the losing side once when in the starting line up in the last two seasons - W14 D7 L1.
兩季踢得22場

全隊stats最好

佢同chambers輪住大傷

佢叫咩名
覺得佢好正但唔識佢叫咩名

上場輸1：2
今場失少球輸0：1 成功復仇達蛇

石原里美

高普學埋哥狗中場頂閘位呢招 玩哂啦

阿叔可以掉返轉

達蛇

下個post就復仇失敗

無論如何，我都會堅定支持達蛇

亞伯拉罕透露，車路士要拿阿仙奴洩憤：

“比賽結束後，林伯特告訴我們：‘我們必須全力以赴，並保持警惕，因為我們在周中還有一場焦點大戰要踢，我們要把怒火發洩到阿仙奴身上。’”

睇下到時邊個向邊個洩憤

Bruno好似嚟硬了

阿仙奴=車c+g

咪玩，爺爺後期吊打

依家比車吊打 又要幫人起機達狗

里昂想買

佢巴西國家隊返更衣室
啲人問佢是咪去阿
佢

Mikel Arteta dealt with them all in good humour on Monday - and you can find out what he said about it below:

on whether any arrivals are close to joining...
Things haven't moved at all since the weekend.

on links with Layvin Kurzawa...
There is nothing new to say on any individual players. When we have more info, we'll let you know.

on whether we could go through January without bringing anyone in...
It's a possibility, yes.

hea 9 佢咋

以為系爺爺條仆街

又話爺爺做Fifa技術總監要搞好VAR
點知轉個頭阿狗俾人黑咗咁多分
條老嘢無好帶挈

又J

呢隻game幾好玩

咁都j 得落 個樣唔似聽到條問題

我都覺
見條友叫佢咪比個手勢hea 9條友

仲要笑都唔笑，係咁意比完手勢dump低埋個頭

心諗：乜柒納呀

心諗：阿狗咁廢，不了

遠水不能救近火

士缽亭果件？

表弟好能古惑的

巴西嗰件

on whether we could go through January without bringing anyone in...
It's a possibility, yes.

on whether he would be unhappy not to sign anyone...
I would not be unhappy without anyone in because we couldn't, it's because the players have to be players who can really help us and make a difference in the squad, not just [signing] for the sake of bringing in players.

依件賓菲加

bruno guxxxxx

阿迪達：對車仔非勝不可

【Now Sports-體育】阿仙奴領隊阿迪達坦言，周二作客車路士的英超，於前4爭奪戰屬非勝不可。

兩軍在上月才對碰，當時阿仙奴主場出擊，半場領先1球，但在尾段被車路士連轟兩球，以1:2反勝為敗；阿迪達（Mikel Arteta）更嚐到入主兵工廠後首場敗仗。

「如果我們希望殺入前4，這是非常重要的戰役。首循環在主場也一樣，可以帶來重大的分野，我們在那場很接近獲勝。周二一戰，我們需要勝利。」阿迪達認為，他們在該仗其實表現不錯，「我愛頭30至35分鐘的演出，踢得很進取，希望進攻及向對手施壓。這是我們希望交出的表現。」

不敵車路士後，阿仙奴4場取2勝2和，阿迪達表示：「在那場之後，很多事情發生了，我們的反應很正面，改變了球隊的氣氛，而且跟球迷的關係及化學作用很好。」

圖片來源 : ©AFP

仲前四

Happy Birthday to Arsenal defender Calum Chambers, who turns 25 today! #afc

Premier League record

Unai Emery - W25 D13 L13
OG Solskjaer - W21 D11 L12

巴西野黎喎，清

出咗聲屌啦

係賓菲加想買
Bruno踢緊巴甲

原來都已經25了

好似19歲就加盟

黃埔又斬人，唔敢睇圖
痴撚線
班狗而家淨係識捉後生仔

畜牲當道

2勝2和都叫好？

仲要有場係fa cup打英冠

我浸日見達蛇臨完半場前
手係咁指住手錶 跟著阿仙奴入波先都好不滿咁嘅樣 浸日踢完啲球員應該俾人屌死

水晶宮對鏝城都和到 阿都和到算係咁
鍚菲聯七哥 首循環贏過阿狗添 拎到1分算係咁

一切都係反雲既錯

屌 巴丁係隊內次席射手？

達蛇算俾足面，起傳媒面前仲係有讚冇彈

對錫菲聯再衰收尾 拿卡錫迪嘆阿仙奴幼稚

阿仙奴昨日在英超賽事與錫菲聯戰成1：1平手，痛失2分下聯賽近7戰只得1勝。陣中射手拿卡錫迪感嘆球隊上下表現幼稚，往往讓勝利白白從手中溜走。

「兵工廠」昨仗於半場前已經領先1：0，但卻在賽事最後10分鐘失守，最終僅能以1：1戰平錫菲聯。對於球隊再次失分，拿卡錫迪直言問題出於他們表現幼稚：「昨日對手的威脅不大，但這卻正正反映了我們今季的問題，就是在大好形勢下未能保住勝局。我們當下真的很幼稚。我們要踢得骯髒一點，表現亦要更穩定，特別是在比賽90至93分鐘的階段。我們明明可以做好一點，球員的能力絕不止這樣。這真是羞家。」

阿仙奴目前以23戰6勝11和6負29分排在第10位，11場和局亦令他們暫時成為今季英超最熱愛和平的球隊。（）

Arsenal remain keen on Boateng

Arsenal remain keen on reaching an agreement with Bayern Munich for Jerome Boateng, reports Kicker.

no!please

點解係都要追呢件

集齊7隻廢老中堅可以召喚神龍

係
不得不承認季初用7m喺巴丁買嘅人係做到我哋嘅主力前鋒，唔知係眼光好定係阿狗太廢

阿狗而家流行扶老攜幼
主力一係就老嘢 一係就宣明會小朋友

無哂d top fit 25 26

笑死

樂觀啲睇
如果依家呢班𡃁仔慢慢打得起，過多幾年都會去到top fit 25 26

救命

然後走

未來阿

再樂觀啲睇
而家唔駛還球場債應該唔駛瘋狂賤賣嚟填數

笑完熱狗 未來熱，終於到自己

d球員肯續約先算

希望儲到一班唔走
最怕球員勁咗 心紅想拎冠...

當你比唔到佢想要既野佢既時候 佢就會選擇第二條仔

最樂觀情況
有一班Top Fit 25 26歲球員打出成績 -> 有歐聯 重返英超前列 -> 獎金多咗 有錢咗 -> 續約條件可以好啲 -> 球員自然肯續約

前四都唔會留到人，25-26就會想攞冠軍

咪只係得件巴丁見得下人

阿狗而家買人主要睇兩個條件
1. 唔使錢
2. 無人爭

集合到呢兩個條件既只會係又老又廢既垃圾

阿仙奴高層:謝保美保定是一位出色的球員 他曾奪得很多錦標 憑著佢嘅成功經驗有助帶領阿仙奴年輕球員進步...etc

Luiz就係match晒呢兩個條件，但係你話佢係一個好差嘅選擇又唔係，因為隊內其他人更差

買極都係炸彈級數 唉

On this day in 2006: Arsenal announced the signing of 16 year-old Theo Walcott from Southampton for a fee in the region of £5m, rising to £12m. Arsène Wenger later revealed Arsenal had beaten competition from Tottenham, Chelsea & Liverpool for Walcott’s signature. #afc

Arsenal have set their sights on signing Sheffield United duo John Fleck and George Baldock ahead of the summer window. An Arsenal source has told us that manager Arteta has been hugely impressed by the duo’s performances, including in the 1-1 draw on Saturday. [
@SportsPeteO
]

Fleck has a contract that expires in the summer of 2021, which makes the Blades vulnerable to interested clubs at the end of this campaign. Meanwhile, Balcock's contract expires in 2022.'

if you can beat them

填返比比果80m條數
仲有高安基係美國起牧場條數
仲有美足起新球場條數

Buy them

自己無波入自己覺唔覺羞家

你唔入多粒我地洗輸

原來我哋輸波場數仲少過車熱獌
但前面班人除咗Auba其餘都唔識入波

阿仙奴高層:列叔是一位出色的球員 他曾奪得很多錦標 憑著佢嘅成功經驗有助帶領阿仙奴年輕球員進步...etc

和波達人

法包前鋒含包散

山陽狗有潛質做阿狗高層

各位手足記得帶口罩😷

聽講迷雲有抗體唔洗死

J圖post留名

屌，應該好似浣熊市咁圍鳩住班生番啦，仲畀佢哋四圍走

中港封關

習大大講一聲，我地先敢講各地蔓延情況咋

好能眼訓

#OnThisDay 2006年嘅今日，禾確特由修咸頓轉投阿仙奴，一直效力至2018年離隊。

你對「禾仔」喺「兵工廠」最深印象嘅係邊一幕呢？

禾囝

bb 掛住我嗎

淘大五十萬

仆街盤球

ryo 豬

仆街 又準備到人生然家互含時間...

又準備停課了

而家有新方法鬧人了
中武漢肺炎啦你

dllm呢度我地反雲手足渣旗，收爹啦

Ching ho ball

呢張公海見過

我廠中興轉衰史

2月11日
廣州市政府稱所有病人的病情均在控制當中
強調300多人染病是個很小的比例，
非典型肺炎只是局部發生，
河源中山等市已無新發病例報告。

並解釋2月前前階段沒有公佈情況的原因是：河源中山等地的患者經過治療大多已康復或好轉沒有再發病

中國工程院院士鍾南山表示，市民到公眾場所進行正常的活動是不會受到感染的
宣佈廣東大中小學將會如期開學。

之前鍾南山係講沒事兒 沒事兒
今次都猛咁話感染多人
ayew ready?

過完年全國大爆發

俾佢嚇到冇心機做野

依句好癲

射左

好撚正

今晚場波 依家已經暫停受注正常？

粒蓮頭一定好大

想lam

小淫娃

狗衝

晏ｄ就開返

入到八強都當冠軍啦 咁撚廢

有免簽

Arsenal have reportedly agreed a deal to sign Layvin Kurzawa when his Paris Saint-Germain contract expires this summer.
The France left-back looks set to join Mikel Arteta’s Arsenal revolution on a free transfer ahead of the 2020/21 season.

仲識唔識踢波

我會懷念你架手足

再見了

因為你所以冇錢買人
係要食呢啲散餐

二月中應該爆到傻

個樣

有肚腩仔

he 留完呢句就冇出現過。應該隔離左了

浸晚位師兄留言話要雲爺爺打生樁
口德分減到負分了所以...

食回力鏢

食人饅

抵啦toda

總要有人賺牙

其實都冇話唔好, 儲下D球隊深度

依家三個左閘都係玻璃，啱啱好

唔洗錢人工唔貴嘅話的確冇問題
但個勢似係買呢啲當係主菜就開季

列叔仲成日like 阿狗d po

借問聲巴打大唔大隻

真阿

俾錢請列叔返黎係場邊咬人有冇得諗

入左十箱板藍根 手持一包沖劑就有西屌既日子就到

今次應該炒其他啦
板藍根out啦

仲踢緊德甲

土豪

早排入左幾十箱口罩 諗緊下個月買邊層樓好

諗下去邊個倉

我都入咗啲日本製口罩

懷念Toda

今晚會睇波嘅真阿舉手

左閘本身純粹傷病問題，冇乜所謂
係中堅中場真係要upgrade

聽日返早

CLS

十足十生化危機套戲入面放獵殺者啲箱

咁既樣先淫

我9rapper

rip

成人台有個POSTD女仲正

帶你去打瘋狗針

好似差咁啲嘢

開到成69啦

有無買醋

貼美月G 啲寫真集淫照 仲好啦

無樣唔敢J

禾G 錯了 羅演 大和解ok?

有條女帽左人比人貼左出黎

no

狗黎

好似科幻片d休眠倉咁

呢到某兩位手足 小心好似呢條友咁比人斷正

好撚癲日本啲電話影相唔係有聲架咩

不嬲HSBC都係食屎狗
又黑錢又奶共

拍片好似無聲

睇條片好似都幾明顯下 真係咁痴線

某位手足自爆比我哋斷正咗先

恆指會唔會千跌

唔好睇少日本啲痴漢
加埋日本電車嘅逼法比起香港繁忙時間嗰種迫十倍，真係人貼人，唔駛扶手都ok
我覺得有啲女已經慣咗會有呢啲情況冇乜感覺，有啲照用個身迫入去，掂到你都唔care咁

普通料

大陸已經買左1/10個北海道既地

咁你唔好玩pro了🙏🏻
驚你傳染到手足😣

peak hours啲胸同蘿係咁頂爆你

山陽b 肯定成日咁樣乘機磨啲女

好波

班日本仔而家先醒，個面積已經同靜岡縣差唔多大
雖然北海道咁荒蕪買嚟都冇乜用

我係正人君子，唔會咁做

直接射

咁樣

意外插入

好可恥 宜家唔恰包皮 就狙擊me

玩留

好撚正，我有老婆都會j

你打錯字

打漏左先岩，有（帽）我老婆都會j

牆內已經開始瘋傳，中醫艾灸大椎穴可以治療SARS了。還有喝百藍根可以預防非典。
🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸
據研究Shithole思想是量子級別，可以360度無死角包裹，防止病毒入侵大腦。多讀習近平治國系列叢書，絕對不得病。🤣

查博今鋪發了

安慰劑能醫百病

不了

Ap24

人民日報：武漢實施人口進出管制！

分享下人民日報都係得既職責

我*

不明人仕免費派發不明來歷生豬肉

CLS ...

今晚咁夜點睇

捱夜嘅意志力

樂觀啲諗，可能你睇5mins就可以瞓了

安眠藥

上次唔睇 達蛇即刻然左獌
所以今晚都唔睇了

五分鐘輸兩球瞓得

Aubameyang is Barcelona's 1st choice target to replace Luis Suarez. [@ffpolo]

Arsenal are trying to sign Jerome Boateng. [@JanAageFjortoft]

Top source but no chance Arsenal will sell this month.

Bayern were short numbers wise but are now close to signing Real Madrid right back Odriozola which will allow Pavard to take Boateng's place.

3x replace 3x?

Ornstein: Saliba back at Arsenal to recover from injury. Arsenal keeping him this season is unlikely.

賣！換到alena就正

攞錢算啦好嘛

swap算啦

要即食

so9而家好廢仲要大傷緊 不了

原來傷緊

屌嬲
backup

一口價80m

我想睇twitter果條

stay la

疤狗咁出聲代表唔想比錢買人
應該得啲廢老迫我地換

雲格：阿仙奴遺失靈魂在高貝利

前阿仙奴領隊雲格，表示兵工廠自從搬到酋長球場後，他們將球會的靈魂留了在高貝利球場；「搬屋」之後阿仙奴就失去了如晏菲路球場般的威力。

阿仙奴於06年由高貝利搬到酋長球場，球場無疑大了，但卻少了震撼人心的影響力。雲格表示：「高貝利和晏菲路好相似，那個球場有自己的靈魂。我們去了新球場，卻將靈魂留了在高貝利。」

「因為保安問題，我們從沒有再尋回那個靈魂。因為要讓救傷車進入球場，球員和球迷的距離拉闊了，而且因為要安全，坐位的斜度亦變細了。各種因素加起來，酋長球場的氣氛，和高貝利根本不能同日而語。」()

高貝利其實氣氛係唔係真係好啲細嗰無咩睇英超唔知

拉傑迪+40m

記憶中佢個場係劃細左

單換美斯

ＰＫ了！耿爽：中國願意與國際社會攜手應對新型肺炎疫情

係時候置業了

no la

急需個逗住型中場
場場都見到細爆/殺卡

細場氣氛一定好啲

兩個一齊出，互逗，問題解決

觀眾席同底線勁近 球迷都叫得大聲好多

叫阿迪達復出
佢都休息左幾年
係時候谷返起

不如蘇9+錢換
蘇9仲有一兩年貨

傷到4月

達sir私怨

大家記得帶口罩呀

年初四咁嘅樣

仆你個街巴西佬買唔到人

酋長氣氛好差

拆撚左佢起過

深仇血恨喎

換過批球迷

我覺得阿仙奴主場真係好靜 靜得滯

召喚erina師兄 要打雲爺爺生樁

入左膠箱到未醒

懷念他了

祝佢好運

又jer 都話比表弟 hack
我相信每隻反雲狗骨子裏都係迷雲的

口德分-10000

@ryo

帶左狗罩未

Have a great day, Henrikh Mkhitaryan 🎉

有冇手足入定幾箱口罩

手持口罩有閪屌了

高貝利=霸氣主場
酋長=圖書館

何妖：再唔出我就炸撚死你

原來大家既表弟都係弱智兼反雲

同皇馬爭啦，70m變100m

做左個手術 要長抖
巴塞都on9 成鳩日搵水魚
賣個入最多波俾你 阿咪場場零入球

佢買迪莊果啲大大舊錢掟過去
係同廢廠買人先成個乞衣咁

唔好啦 老了
唔好再格硬換人過黎

call 返佢黎嚟得唔得
唔想睇nelson

成鳩日搵阿記笨
又拎走我地啲隊長 借呢就借個最癈既蘇狗咩

我覺得係head of negotiation/deal既問題
不過呢兩年賣張伯倫40m, 2&b 35m都見到有d進步
但真係唔夠利狗黎

呢個價算中中啦 唔算特別好
我地買人都35m 起步

諗住睇完去嘆個茶記早餐再番工

得返幾條頭毛就訓多陣啦

佢地真係慣咗 之前唔小心去咗搭滿員電車
識簡緊係簡架靚嘅車箱

屌 真係比個OL個屎忽貼到實一實
架車又搖下搖下喎 佢又頂下頂下喎
勁驚扯旗

但最後都係忍唔住...

幾時可以做帛金比你同ryo蛇2條反雲狗

West Ham have been offered chance to sign Franck Kessie, who has been linked with Arsenal, on loan.

Club keen to bring in a midfielder. Kessie keen on Premier League move.

Hakan Calhanoglu has been offered to Arsenal by his agent, but the North London club is not keen at present. [@Sport_Mediaset]

4點點睇...班英國佬唔撚洗訓

Toda要訓膠箱
Ryo蛇就病病哋
反雲嘅報應

要球員通宵踢波

Premier League goals & assists since Mesut Ozil signed his £350k a week contract in January 2018.

爺爺咁大年紀仲要捱通宵帶隊

唔人道

今晚林伯想要幾多球

iwobi呢D垃圾都賣到35m咪算係咁
雖然點都唔夠利記16m賣ibe癲

After Bruno Guimarães was linked with a €22M move to Lyon today, his agent started following the French club on social media and liked a tweet stating Lyon’s interest in the Brazilian midfielder.
巴甲仔都搶唔贏

武漢專家組成員王廣發向本台證實確診新型肺炎

回力鏢

正常發揮

一睇就知佢好祟尚雷鋒精神

-.-去開巴丁買人點夠料同人搶巴甲
開始覺得隊野寒酸到噁心

高貝利好正, 界外球直情可以摸到球員
Hasselbaink試過飛左入觀眾席

聽朝阿post: 屌 垃圾達狗 比車雙殺大炒 躝啦

未來人 你問我答

比abraham強姦

Iwobi最後個排唔錯架喎，我覺得值35m，計埋佢踢熟咗英超

咁兩年後，nelson都係一樣情況

抵啦
哈化想簽沙卡 阿狗唔放
轉左去買里昂件tousart
搞到里昂去汁呢件巴甲仔

咁比番JEFF我地好過

利真係贏在賣柒頭都賣到好撚高價
蘇蘭基 後備龍 ibe 呢三個賣左成 50m 都有 cls

最撚on9係2禾b開始成熟又賣撚走人
咁之前係咁栽培嚟托柒？

nelson 似踢街波
推完個波都拎唔返

係得阿賤賣 幾m 賣

人地球會高層都話阿仙奴想買
但只限summer

賣得明顯係睇死佢唔會再勁

機會來了

阿ken

訓番5粒鐘先

Arsenal are keen on doing a loan deal for Jérôme Boateng. Coach Mikel Arteta has made rebuilding his defence a priority this summer but sees Boateng as a quick fix solution for the rest of the season [@johncrossmirror]

今年戈件好似靚啲..

呢張係下年？有咩分別

巴狗好似想loan auba

條領冇左白邊今年果件靚d

鬥乞衣

d暗紋

Arsenal have reached an agreement with Paris Saint-Germain defender Layvin Kurzawa. (Source: France Football)

Done deal！

人地買人買當打 我地執垃圾老將 一係就幼到傻
但係又唔撚係平

welcome古沙華

好似好廢

都勁過saka

三個玻璃左閘，還我夢遺

愛蛇又然

一個古沙華玻璃到仆街
保定就回撚哂塘
仲要兩個人工都好撚高 買到返黎分分鐘又清唔到

三個玻璃，最後都係saka

come la

This window? Or July

拎清完山狗mk r8啲人工黎簽老嘢

古沙華都算當打之年既
不過玻璃到仆街
3個左閘 睇達蛇會唔會推坦上踢翼

今季阿仙奴在聯賽的表現難以令自家球迷滿意，球隊現時排在積分榜第10位。前兵工廠領隊雲格在接受訪問談及球隊時，就直認阿仙奴在搬離高貝利球場之後失去了靈魂，而且很難再次找回。

阿仙奴從1913年起就在高貝利球場作賽，在雲格帶領下更於03/04球季達成全季不敗奪冠的壯舉，不過自06年搬入阿聯酋球場，過去13年兵工廠僅贏過三次英足盃冠軍。雲格接在《beIN Sport》訪問時表示，阿聯酋球場的氣氛明顯不及高貝利球場：「當初我們在高貝利的時候，那裏與晏菲路球場很相似，球場內充滿靈魂。隨後我們建立了一個新球場，但就從未找到屬於自己的靈魂，因為我們把靈魂留在高貝利了，所以我們無法在重拾當時的氣氛。」
此外雲格更大讚利物浦的晏菲路球場：「晏菲路是英格蘭最好的球場，因為球迷距離球場很近，每個家庭都十分熱愛足球。其實高貝利球場與晏菲路有點相似。」

所以搬球場個個係千古罪人

之前仲話會係法國正選閘
點知又玻璃又有攻無守

廢雲

奧斯爾進攻數據差 阿迪達：唔夠運

奧斯爾近年被視為「麻煩友」，球場內的效率亦被批評。不過阿仙奴新帥阿迪達似乎對這名德國中場仍然十分器重，更指他今季數據上不突出全因欠運。

奧斯爾今季僅為阿仙奴貢獻2次助攻，然後阿迪達認為對方未有錄得更多助攻以至入球是運氣問題：「我們需要奧斯爾在每場比賽創造機會，而我們亦要在他身邊配置合適的球員去幫助他。我個人認為他是有點無運，否則在我掌帥後他理應錄得更多助攻甚至取得入球。整體而言，他的表現已有很大進步。」

現年31歲的奧斯爾一直盛傳於今個月內被賣走，但自阿迪達上任後他重獲重用，料今季仍會繼續留在倫敦。（）

Wiki:2015-now出得50場 比比鳥黎

UK January transfer window: 10 days left.

Arsenal 11 the last time we won at Stamford Bridge in the league: Szczesny, Djourou, Mertesacker, Koscielny, Santos, Arteta, Song, Ramsey, Walcott, Van Persie, Gervinho.

Arsenal sources tell us: "Aubameyang impossible." Rodrigo is also admired but Valencia value him at £46m. Inter won't sell Lautaro this month. [@HelenaCondis - @deportescope]

距離十閘陣仲差六隻

3:5

三更半夜都起身睇自己隊波比人炒先至係真阿

sleep

James Olley @JamesOlley
At Stamford Bridge. Am told Ozil and Pepe among the starters for Arsenal tonight.

3:06 AM - Jan 22, 2020

唔訓直落睇自己隊波比人炒先至係真阿

拿卡真係好撚水貨

比比鳥

古沙華是否已confirm 降臨我阿?

冇阿叔

次次見到得個saka 打左閘就覺得好炆

垃圾阿會有咩人想黎

#AFC starting XI to face Chelsea:

-

Leno;

Bellerin, Mustafi, David Luiz, Saka;

Torreira, Xhaka;

Pépé, Özil, Martinelli;

Lacazette.

我無所謂 但求簽到啲豪門棄將都ok 只要唔好太老

有問題？

Chelsea starting XI to face #AFC:

-

Kepa;

Azpilicueta, Rudiger, Christensen, Emerson;

Kante, Jorginho, Kovacic;

Hudson-Odoi, Abraham, Willian.

Sub: Martinez; AMN, Holding; Willock, Guendouzi, Ceballos; Nketiah

Sub for Chelsea: Batshuayi, Alonso, Barkley, Pedro, Zouma, Mount, Caballero

你話無咪無囉

比狗一復出就打咁硬仗？

條後防比人中出十連發

captain比

迷叔點睇

其實對面個abraham都好廢
好易mark 雷斯應該搞得掂
最驚個odoi同willian一爆就甩

no amn no party

後備入替saka或者比比 達蛇又神調動

上場就係梅斯達菲同佢搞唔掂abraham fake shot再shot

true

真

呢場咁重要居然比啱啱復出嘅比爾連

算啦 點排咪又係輸

寧願睇AMN打左閘 點都好過Saka掛
雲加當年就係發掘咗AMN打左閘嘅潛質

今場細梅翻身戰
守到佢一棟都無

希望贏

世一中堅

細梅變世梅

唉..有時覺得迷阿真係好痛苦，各位手足一定係特別堅忍

aii
呢幾個月比個港共政府搞到谷鳩氣
weekend有遊行嘅日子就更加
到夜晚諗住睇愛隊贏返場波鬆返下
點知隊垃圾阿就廢足咁撚耐

新lahm呢

好多季未試過俾車雙殺了

已輸 唔出叔

Chelsea are looking to complete the Premier League double against Arsenal for the fifth time, having done so in 2005/06, 2009/10, 2012/13 and 2015/16. Only Liverpool and Man Utd have done this against the Gunners on five occasions.

金鏈未搵返點出

戰犯

1. 走場狗
2. 沙加
3. Leno

出晒白界都唔比再射過
VAR真係利記贊助商

修仔痴線 贏下贏下 過埋我地31分了
屌打緊水晶宮

阿狗係用黎笑唔係丁

我都有同感

咪撚搞笑啦

唔好咁痴線啦

今晚咁少人上水

買左巴丁首名入球

準備開波

做咩有火放咁high

仆街啦同老母ching一樣 又輸錢

今晚我阿不敗

過埋今場正式變達狗

They fake ar

客主都買10蚊

真阿即刻醒

早晨

主w

真阿點名

記得上次轟中首入 好彩冇買主勝 老婆狗燈到反敗

luiz + mustafi
+

最近賭波都幾勁 過關勁中

Saka你傳乜春

今晚聽英文旁述算
費事聽啲Now班友抽水抽足90分鐘

Saka out la diu

saka識唔撚識出波

saka防守廢傳中廢點打閘

快成分鍾

點完個名就睡了

真阿大家好

傳定射

剛剛好瞓醒有波睇

阿永遠比人睇低就會踢得好

Pepe真係有d實力

咁都有角

拿卡

睇開英文
覺得skysport BT sport最好
好似打緊機咁 把聲好有親切感

收聲啊

細梅！

走場狗又走場

細梅爆袋

好波呀細梅

我睇底咗隊垃圾幾個月了
只有更垃圾

你呢句=睇高阿

見到都覺得痛.........

味撚傷 傷咗賣唔出

手足買咗我阿傻人炒幾多粒？

細細梅好痛

我今晚都專登揀BT Sport

俾

細梅中賓周

Holding熱身

痛撚到

左路放題

好撚痛 又可以走場

咁近比人射中分分鐘不舉

Saka比人爆到

會唔會變單春 又跌啲價

走場狗唔係又走場啊

Azp殺人？

Saka比人爆到碌柒

咁都唔使輸

嚇死

正9常

SAKA個位係咁比人針對

-.-轟殘陣刀貢勁 投降了

快輸一球 可以訓

左路點算 比人瘋狂中出

細梅唔比比狗

屌你細梅

想問邊度殘

細梅咪撚放長啦屌

無左夏神

巴丁連防守都有埋

Leno

終於唔見條傻西Niles
但呢度好似好多人撐佢

leno

搶點輸曬！

Leno勁

平安鐘

睇到達sir落左order 2翼2閘要收埋來

嚇撚死

頭槌放題

想幾多個角球

.......free head

左路2件都唔識防守 準備比人中出90分鐘

888

真 睇唔到贏嘅可能

Ozil收油

原來中柱

細梅啲波

新呢代青訓真係冇個靚仔

細梅好憎比狗？

細梅想點

N賓

細梅我屌你老母呀 發雞盲呀你成9日面對面俾失

emerson 5 combo

又角球

C8熱緊身？

比比鳥慢咗

見到就火滾

比狗好似完全唔識踢波咁

又角

喂 細梅你想點撚樣？ 右眼有死角？ 睇唔到比狗？
係要比直線 ozil上身？

細梅係味以為自己用波好勁 成日大大力想比穿

20分鐘角大

好似得你反

明明比狗個位好空 但細梅永遠唔傳

細梅好撚癲

比比鳥暫時咁既態都係比返叔正選好d

啲企位走位差過叔

我都唔明，近幾場既阿叔都好反

好撚盲目班人

中後場防守同以往唔同
縮後行住對手 唔標波

成條後防都痴撚線
左路比人中出
中堅扮勁用波
右路無態

屌你老母細梅

屌你咩細梅on9

全餐

我屌你 走場狗

紅撚左

Broken game

特sick黎

點會全餐

細梅

唉，細梅又爆

高狗得罪足總

熄機 瞓覺

躝

得阿仙奴先會食全餐

唔想再見到細梅on9

紅撚埋

......on9 到呢細梅

屌你老母走場狗

鳩梅我屌你老母!!!!!!!!!!!

早d訓

痴撚線

細梅食屎啦

成功引爆

mustafi真係馬上解約唔該
比人人身攻擊都係抵撚死

咁都紅，cls

笑4

訓得啦

深夜西波

細梅好波

好彩 而家可以即刻訓

唔係話唔會全餐咩

細梅幾時走

訓得

細梅累死雷斯
炸彈累炸彈

唔做炸彈 轉做火藥引

細梅勁到

阿仙奴另計

一個鳩都算啦...仲要過去申請紅牌...

英超唔係取消左全餐？

仲畀機會細梅係咪on9

痴撚線上場見到已經想屌7佢
上場唔爆今場終於爆
呢條正一冚家產

細梅真係痴撚線

點解有全餐

屌細梅切腹死喇

細梅累撚死人

問達蛇

講真其實無出腳 係拍埋去迫

又話無全餐
咁改例嚟托咩

細梅幾時死

果然又係走場狗

我屌你老母死去土耳其啦仆街

用波型中堅

斷腳未

龍門先冇全餐

屌你老母細梅你幾撚時死？
btw 又話無左全餐？

走場狗陰鳩佢
大爆幫佢執屎重要食全餐

阿仙奴就是原罪

車MVP: mustafi

尼奴十二碼

鳩梅實俾人斬死

本身已經打少個咁款 比人壓撚到build up都冇
多謝細梅提早結束比賽

Leno個樣好委屈

呢下無得唔迫啵ching

唔關雷斯事啦，佢去迫姐

輸左都？

嚴重都有 但今次明顯又比人黑

訓

個odoi幾勁

空龍冇得怪Luiz啦

細梅幾時走機會都比夠

洗唔洗全餐呀

有冇巴打搞眾籌買後衛

轉台睇曼城

細梅真係走啦

Saka防守廢姐

沙加打中堅

腳都無出 12m合理 但紅牌？

點解次次紅牌同被罰12碼都係阿仙奴

對垃圾阿你落場都會勁

出holding冇咁嬲

me夾$500

高層：儲錢買左翼 保定食住先

我可以好撚肯定咁講 隊波廢 唔關達sir事
因為真係廢 降班啦仆街

仲要個動作好普通

睇多陣先啦 垃圾黎

幾慘，本身打翼幾好

細梅真係走啦好無

迫都唔洗出手姐
隻手咁多動作 點樣唔比人吹呀
仲要on99食埋全餐

咁樣輸細梅on9
真係好傷

無出腳都紅 痴撚線

對住saka之流夠做啦

個個球證都好憎阿仙奴

無計 巴丁要上位
左閘又傷晒 格硬塞saka落去

早幾場都講咗隊波廢
上場都咁講 啲人死都話射得靚無計
我屌 咪就係廢先比人起到腳囉

高層肺炎未

呢下唔關luiz事啦 擺明mustafi炸佢

老實講 十二碼多數預左輸架啦

絕對唔係紅啦on撚鳩，又唔係last man，就咁辣低，次撚次都比人黑

其實焗住出手拉低
嗰球齋逼都冇用，實射到 必入

我都冇乜見過個odoi踢得咁勁 係對阿狗先咁

雷西咁樣拿紅都怪球證 你智障？

走場狗舉手未

仲有個半鐘訓 訓覺算

應該換走ozil....

你第一日睇波？

阿仙奴和到我即刻買機票去武漢再去警局攬炒

垃圾後防咁多年有冇買過人呀傷 最貴咪件m20終極炸彈 邊個話買架出嚟切腹死啦

屌

你諗多咗 好似黑警都係咁收人工做野

Ozil換Ceballos啦

兩睇啦 佢盡力封左射門個度咪算
仲要阿巴咸 呢D質素有時放佢都唔生啦
真係入都無計 你而家紅牌 +十二碼 仲傷

支持

你唔係好識波

唔好為咗阿狗唔要命 唔值得咁做

咁直紅其實唔合理嘅

痴撚線球隊 而家邊撚個教都死
賣撚晒班廢柴先啦

Sleep sin 88

揾咗mustafi先 ok?

走場狗除左天才 我無野好講

屌你老母 點解唔係細梅拎紅 場撚場都玩鳩隊友

兩場咁樣輸比轟

細梅自爆
david luiz又唔夠冷靜

主客兩場都係走場狗自爆失波
兩場都係比人黑
上場舒服走甩紅牌
今場電欺無出腳食全餐

輸一球好過食全餐
尤其而家有var唔係想博球證睇唔到你犯規呀
就算唔係全餐 咪又係輸12碼
細梅直頭唔想屌了

細梅 番左去護空龍
LENO 好似仲後過 阿巴咸
雷斯計LAST MAN 既話都合理既

流浮山刀手可唔可以買機票去倫敦斬開梅斯達菲九碌

梅斯達菲呢條撚屌 即刻同我死去土耳其
咪撚再返來倫敦

上場我廠入波先跟住被反cup
今場我廠失波先...

Ozil out m20in 立即俾人入兩粒達狗仲話留

Holding來了

得罪講句 出u21 d中堅應該都好過梅狗場場都自爆既中堅 邊到揾

見到第一句都唔知好嬲定好笑
講到佢有功勞咁

根本成條防線都唔係爭4嘅料
由以前到而家啲買人出曬事
家下唔同以前 買咗水貨雲加都爭到4
家下一有水貨就仆街 你睇pepe今場幾多傳失 條友幾多千萬

你地想收巴丁定燒

打小個cup夠2球

我諗Luiz係覺得輸十二碼都有機會救到
但係嗰球空龍輸硬

456啦

好佩服你仲可以咁諗
班垃圾仲係0射門

屌 特登起身睇波
睇半個鐘就要熄電視 又嬲到訓唔著

會唔會換走saka? 入holding?

睇下達仲夠唔夠膽再出佢 真係垃圾黎 場場都咁樣自爆 上場爆左幾次好彩唔輸 今場就輸比你睇

又唔吹？

諗多左

點先吹

Var is shit

xhaka左閘定比狗中堅

呢場會被人大炒

Saka呢球又唔吹

其實條友點解仲有面出場？唔撚知醜架咩 拿羊燒快手杯鳩佢啦屌

Xhaka左閘啦 都試過嫁啦

英超球證都係荷蘭叻
睇唔到 唔存在 無事發生

明黑我阿，屌佢老母

上場人地一換番舒服仔入黎就一直俾人禁住打

開波前已經調整好心態
預咗輸三球

收巴丁 saka當翼衛算啦

not when u re Liverpool

條友係更衣室小丑

你地不如摺埋個po

唔好睇啦巴打 早啲瞓仲好

再輸多兩球

其實pepe 斬角球又低又近點樣入

好似打得好左 係咪錯覺

應該收奧斯爾

現實都係

luiz仲要停3 場

佢諗住角球直入

車仔唔壓住啫

Holding機會嚟啦

托仔真係好撚勁

技術犯規停兩場 有場仲要足總盃

冇預過輸得咁傷 細梅真係好野
咁撚樣仲有冇人肯接貨

比狗好似入局

咪撚睇 即刻訓
睇左你會想熄機 但訓唔返

比狗其實都唔係好差

papa幾時出得番.

點解要摺？
摺唔摺又關你咩事

不如出C8練兵算啦

ozil 啲動作好懶 成日55波都唔爭

比比鳥真係正過牙叔好多

算唔錯，有番d態

B2今日好撚勁

關你撚事咩

七年前已經係咁

有叔唔會輸呢球啦

根本跑唔郁咁款

中撚左降 傷嘅傷 躝嘅躝唔到 大家都係唔好ff咩歐霸乜乜柒柒

兩場爭4重要戰都輸係走場狗手上
一件咁既垃圾可以不斷咁死而復生真係痴撚線

車狗專攻Saka嗰邊
超過五成攻勢都係嗰邊

我地賣比人果d球員全部曉飛又剷哂草咁
人地賣比我地果d就間碟 倒戈出黎柒

咪撚入嚟吠啦屌你老母，關你撚事咩

燒呢場真係幫唔落

呢個係幫皇馬練兵

巴丁算勤力防守

皇馬未必要佢啦 買左咁多新仔

叔明明唔係閘 幾時開始變左full time閘

理啲傻閪做乜

韋碧克係清泉好掛住佢

換走奧燒好過啦

所以達蛇索性唔用

比狗當年都唔係閘

比比鳥傷左之後

叔換saka 當中場踢算啦

阿仙奴無組織無防守無高度冇體能冇大隻冇扭波 乜7都冇得history 同爺爺做活樁

叔右翼 比比左翼 巴丁正前 咁得唔得 拿卡都冇態咗好耐

叔唔踢閘有邊個位佢係會爭到咁多上陣機會

保定都要住先啦

又jer toda

冇錢換 細梅沙卡都要繼續用

比狗始終級數高啲
佢呢場又前又後
經驗同路數真係好過呀叔

同人唔同命 贊堅遜踢左十鳩幾年先上陣左74場 叔已經有8X場

經過今場之後阿迷對轉會窗買人嘅要求低咗好多

History都係爺爺帶來的姐係得爺爺

冇人用迫住要用
不過人工唔好咁高啦

傻鳩

你睇下佢衰輸1:5先

感覺保定都唔差

又黑手球

手球呢屌

諗下下年英冠點部署啦

支雞黑撚到

黑到，var呢

Jen Boy生不逢時
叔上位嗰期長期唔夠閘用

呢球又睇都唔睇

有隻幼幼中堅借左出去 其實後防好鬼多人 左閘話埋p$g果件已經三件 中堅5件下季又收番一件

垃圾贊師父

即場殺死4個球證，會唔會要斬重賽，定繼續？

無紅既覺得有得打

殺卡都比球迷boo 細梅炸左咁多獲照計應該出唔撚到場先係

死仆街軌兩場都黑撚到仆街

黑到

斬啦

手球睇都唔睇

殺得球證，唔差在殺死埋細梅

冇晒球證點踢

改撚左球例 有12碼就唔會紅 最多黃

條友幾得意 所以成日jer佢

p$g嗰個好似諗住季尾免簽

Luiz未紅之前都被boo
紅咗全場拍手掌

真阿陪球隊到完場

爺爺靈魂係高貝利

仲要睇到唔睇 直接紅
睇左都話有機會轉番黃

有啲掛住佢同埋british core 個五個
死愛狗藍斯唔係度啦

達蛇無罪 梅狗自己申請掛靴啦

班軌開心過贏波

米再jer禾老死

諗起下場梅毒拍Holding

又0射門 今場目標1射

個個唔係玻璃就自爆
咁係咪唔清走細梅唔洗買人

好驚會降班呀

諗起上場佐真奴唔洗紅

細梅計負一 英撚孖寶吸傷輪流休半季

本身都冇球證架啦

球證自從改咗新例都有恃無恐咁唔跟，完咗場輸咗又唔可以推翻，
黑哨同黑警一撚樣

認真，阿仙奴真係好慘

一齊估下梅屎會唔會今個月走

今季真係無運

佢好似有聽VAR嗰邊講嘢但都係紅

我有時諗如果遇到啲唔公平嘅裁決
成隊拉隊走會點?

榜尾中堅都冇佢咁差

輸3-0囉

係咪冇交片呀阿狗 次次針撚住曬

似係球證話唔睇

想死

輸波都無乜感覺

係球迷慘

想睇

0:3

輸緊4球 拉隊走 得失球少1球 咪好著數

last man tackle

好想知究竟其他隊友點諗條傻尻

贏係咩感覺

球員繼續收錢

今季都睇和波輸波都睇到好麻木

笑住睇今場

係

預左輸多2粒

var 都唔睇 好撚野

我見比狗彩都冇彩佢

講緊細梅？

點睇上場佐真奴又唔撚紅

有得唔睇嘅咩
var寫住係用嚟糾正嚴重犯錯

好似未見過大聯賽有拉隊走場

阿仙奴球員出勁旅既糧，踢出中游既波，人生一樂也

阿仙奴=原罪
所以無解

梅屎達菲呢d球員派下膠都每個禮拜收幾十萬港紙

其實係咪要罰款

逼細梅出錢買起球證，再要佢自己出錢買起佢自己

頭先已經講

故意係要罰錢

幾時整返張我又輸了

細妹真係

雷斯有出右腳掃到 慢鏡睇得好清楚

果下阿巴咸未轉到身...其實真係急左D

冷靜D 隨時乜事都無

btw 細梅無力再屌了

holding 拍 xhaka

肯定會再追罰

想知隻梅毒狗係更衣室會唔會比人針對

球隊會俾人罰錢，邊會做呢啲嘢，袋下人工咪算

英超var同其他var係唔同平行世界

追罰唔俾會點?執9左會點?班主瓜左會典?

失一球先有幾閒，上晒腦

造波造到咁 難怪英超咁好睇

個非洲佬係咪話下季收高狗皮？

想知炒愛sir請阿達個分別係咩呀？

梅狗真係好廢，印象背佢上季水晶宮果場都係咁。英冠後衛都冇佢咁廢

到而家都唔知點解唔係場邊睇片

暑假又唔請牙達
神仙都搞唔掂

俾個官佢做啦下年

其實最好係食身位逼阿巴咸去底線/收窄射門角度，不過VVD都有柒過啦，好難講當刻最完美應該點做好

咪撚手足=_=

正常有隊友安慰
但連望一眼都無人望

愛狗波連半場過過唔到 達sir俾球證迫害

講咗好多年架啦
當故仔聽啦

換極d後防都係咁廢 有乜計

等佢完成咗個project先喎，即係9up啦

踢少一件 零射門

冷靜d，對面都未必入，唔使輸張紅牌好好多

舒適達

唔怪得雷斯，怪就怪細梅自爆

暫時，冇

年年都踢英超架啦，未試過踢英冠我都想試吓

垃圾梅種廢係無可能睇唔到加忍受到
每一下都將個波傳去危險地帶
或者直接傳去比人迫到實一實既人到
又鍾諗拎撚住個波當自己playmaker
最叻求鳩其傳去右閘位
防守懶 放軟手腳 經常甩位
場場不斷自爆
愛狗咁撚弱智都睇到都雪鳩佢啦
呀達仲低能過愛狗？
廢撚到全世界都睇撚到都照用
比係摩哥一早搵個青年軍上黎頂啦

最盛k6可以高速落鏟(50%中波)

佢已經吹撚左10年買阿狗

比高狗睇到 換幾多個領隊都無用
根本人腳廢 梅狗 雲加時期廢 愛狗時期廢 而家都係廢

仲俾佢做咗呢兩場英雄，天冇眼，球證改變一切

炒消息

車區好串

愛蛇係廢到球證唔使逼害都會自動輸波

樂觀的人

買起佢

高狗don’t give a shit

入去做乜

未嘗試過的人生我也想試試

幾時黎

0射 同愛狗一樣
問題在人
燒其實換得
兩翼收翻中間d做埋佢個份
兩閘上小小博好過

其實點解要買雷斯

今季後防廢 下季後防勁
但賣哂啲前鋒換後防 前面入返啲幼齒填數

Agger

唔想又睇到燥

睇下佢地會點
同現場球迷一樣

大戰通常係中另外嗰50% 跟住輸十二碼

兩場對車Mom都係細梅

齋燒鵝條女

其實無細梅已經好勁多

唔敢睇下半場 訓覺算

車區最多笑下雷斯好正常
如果係利狗應該會否認黑哨+得益 再攞返個彩

係衰在要搵link

買又買個老又會自爆 踢一場好又柒三四場

要高狗肯放先有可能架 除咗降班真係冇乜機

boateng+upamxxxxxxx

其實我地已經叫做進步可想而知之前有幾差

唔使續Now慳幾舊

其實腳都唔應該出
反正係咪都入 早段就打少個邊有得追

要錢冇乜用，請個風水師先

後面個個爭緊冠 rb排第一點會黎

高狗

咁拿拿聲落英冠英甲

做阿迷真係罪孽黎
年年都無運
年年都比人黑，4424永遠無阿份
年年都無錢買人，垃圾一大堆清極都清唔哂，又要局睇宣明會幼幼
放工番屋企睇呢隊閪波 受氣
社會氣氛咁慘想睇場波抖下氣 點知激多兩錢重

前世應該做左好多傷天害理既事今世先會撐呢隊閪波

樂觀嘅就等pepe逼艾馬臣拎多張黃

唔換中堅

起碼紅牌之前啲波好過愛狗教嗰陣

戰術柒都算
體能又train唔到，迫搶又train唔到
都唔知請愛狗返嚟做乜

分別係領隊年紀細咗10年

handball??

少隻閘姐最多 我地少個中堅

球證唔會比呢件事發生

Well said👍

過嚟carry達sir拎歐霸

得罪講句，踢到咁撚樣呢到大把手足好過佢

強如哥帥都要瘋狂買人

咁都唔吹12碼
球證點做野

xhaka之前打過中堅啦

xhaka喺m20面前都變到好正常

專心防守仲好

講得好

新po topic：細梅快躝

拿拿聲輸多456粒啦

佢嗰時打中堅真係正常
當時問題變咗得返細爆 & 拖打中場，呢兩條友運唔到波上去

寧願睇細爆都好過走場狗

要12m

咁都無 唔係下球證

呢球可以判

黑哨

愛狗好撚癲 呃左c8雷斯上賊船

竟然走得甩

未紅之前條撚樣仲要俾左兩三次中間長傳地波俾人地打快攻
車仔班中場搶個波仲舒服過佢地佐仔傳波俾佢地

個球證真係on9

出細爆

換人

雜種球迷見球證難得幫一次，好似執到寶咁

光頭佬嫌何妖啲決定唔好，本身應該冇乜機會